我失戀呀

失戀呀!!!!

你有戀過咩？

莊思敏唔要你？

係個筆友嚟

通左信兩年幾